<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Наші проекти on Ukrainer In Trier</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/</link><description>Recent content in Наші проекти on Ukrainer In Trier</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>uk</language><atom:link href="https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aрт простір / мистецтво</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/art/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/art/</guid><description> Створюємо виставки, історичні реквізити. Ми творимо і через творчість - доносим свої цінності і почуття.</description></item><item><title>Виготовлення окопних свічок</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/candels/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/candels/</guid><description> Об'єднавши зусилля з німецькою громадою та німецькими благодійними організаціями - ми розпочали виготовлення окопних свічок. Окопні свічки ефективніші, ніж звичайні тим, що вони горять довше, та дають більше тепла.</description></item><item><title>Допомога у Трірі</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/trier-help/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/trier-help/</guid><description> Кожен українець має можливість звернутись до нас по допомогу і обов'язково отримає її. Запрошуємо відвідати групу психологічної підтримки, яку проводить психолог, коуч Ганна Плюсніна.</description></item><item><title>Кейтеринг/ Фуд-корти/ Ярмарки</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/catering/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/catering/</guid><description>Передаємо весь український колорит через творчість і традиційну національну їжу Скуштуйте українські страви: від знаменитого борщу до варенинок до смачних напоїв (узвар) і розслабтеся під українську музику. Пропонуємо вашій увазі сувеніри ручної роботи з України.
З повагою, команда "Ukrainer in Trier".
За підтримки: City-Initiative Trier e.V., ProIntegration e.V., Verein Hoffnung.
МЕНЮ Приготоване з любов'ю Український борщ 300 мл
Відвар овочевий, капуста, буряк, морква, цибуля, часник, перець, картопля, томатна паста, квасоля, спеції (сіль, перець, лавровий лист, цукор), селера, петрушка, олія, пастернак.</description></item><item><title>Освітні проекти</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/educational-projects/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/educational-projects/</guid><description> Вчителі, навіть далеко від дому плекають українську мову, та вкладають знання юним чомучкам. Освітній проект "Соняшник" - справжня знахідка для кожного школярика!</description></item><item><title>Психологічна підримка</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/psych-help/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/psych-help/</guid><description>Людина не має проживати горе, біль та розпач на самоті. Іноді іншим так само тяжко. І здається, що поділитися своїми хвилюванням, тривогами ні з ким. Бо погано усім. Бо боюся набриднути. Багато різних тих "Бо". Але людині потрібна людина, та, яка вистоїть під буревієм емоцій, тяжких і неприємних. І такою людиною може стати психолог. З перших днів війни багато психологів нашої країни об'єдналися для надання екстреної психологічної підтримки своїм на волонтерських засадах.</description></item><item><title>Творчий колектив "ВІЛЬНІ ПТАХИ"</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/free-birds/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/free-birds/</guid><description>Творчий колектив "ВІЛЬНІ ПТАХИ" Таємничий старовинний Трір притягує до себе талановитих людей, зв'язує та об'єднує їх. Саме так, раніше незнайомі люди - змогли стати єдиним неймовірним колективом. Музика, танці, співи, творча майстерність - всього вдосталь.Завдяки єднанню нам вдається знайомити європейців з українською культурою та фольклором.
Анна Стецька співачка
Ліза Кондратенко співачка, музикантка
Маргарита Нагорна співачка
Ангеліна Доценко співачка
Софія Деригуз бандуристка, співачка
Марія Козакова співачка
гурт "NOVA" Insta: @_nova_nova</description></item><item><title>Український культурний центр</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/cultural/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/cultural/</guid><description>Український культурний центр Разом ми створюємо нову історію і зберігаємо стару! + Школа Діти повинні мати доступ до тих жи зань, що і їхні однолітки в Україні. Багато з них поверниться додому - тому наша задача, зробити мінімальний "пробіл" у знаннях. Та й школа - це чудова можливість дітям спілкуватись між собою. + Курс, семінари Використовуй нові зміни, як додаткові можливості! Вчи німецьку мову, спробуй себе в новій професії - оволодій новими навичками.</description></item><item><title>Українські книги</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/books/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/books/</guid><description> Українська книга - це серце народу. Проект розроблено в рамках стипендіальної програми "NUMO. Стипендіальна програма "Бібліотеки та архіви для біженців з України", що фінансується Уповноваженим Федерального уряду з питань культури та ЗМІ на підставі постанови Бундестагу Німеччини. Книги тут</description></item><item><title>ЧИМ ЩЕ МИ ЗАЙМАЄМОСЬ?</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/whatelse/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/uk/projects/whatelse/</guid><description> ЧИМ ЩЕ МИ ЗАЙМАЄМОСЬ? Ми намагаємось об'єднати всі напрямки, щоб кожний хто вимушений був покинути домівку - відчував себе максимально комфортно і захищено. Війна триває - але ми повинні мріяти, планувати і розвиватись далі! Організація мітингів та акцій Майстер-класи, семінари Спортивні та танцювальні секції Організація екскурсій та прогулянок Кейтерінг та ярмарки Розвиток журналістськи</description></item></channel></rss>