<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Nos projets on Ukrainer In Trier</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/</link><description>Recent content in Nos projets on Ukrainer In Trier</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aide à Trèves</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/trier-help/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/trier-help/</guid><description> Chaque Ukrainien a la possibilité de se tourner vers nous pour obtenir de l'aide et la recevra certainement. Nous vous invitons à visiter le groupe de soutien psychologique dirigé par la psychologue, coach Hanna Plyusnina.</description></item><item><title>Aide psychologique</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/psych-help/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/psych-help/</guid><description>Une personne ne devrait pas vivre seule le chagrin, la douleur et le désespoir. Parfois, c'est tout aussi difficile pour les autres. Et il semble qu'il n'y ait personne avec qui partager vos soucis et vos angoisses. Parce que c'est mauvais pour tout le monde. Parce que j'ai peur de m'ennuyer. Beaucoup de "Parce que" différents.
Mais une personne a besoin d'une personne, celle qui peut résister à la tempête d'émotions, difficile et désagréable.</description></item><item><title>Centre culturel ukrainien</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/cultural/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/cultural/</guid><description>Centre culturel ukrainien Ensemble, créons une nouvelle histoire et préservons l'ancienne ! + École Les enfants devraient avoir accès à la même vie que leurs pairs en Ukraine. Beaucoup d'entre eux rentreront chez eux - c'est pourquoi notre tâche est de combler un minimum de "lacunes" dans les connaissances. Et l'école est une excellente occasion pour les enfants de communiquer les uns avec les autres. + Cours, séminaires Utilisez les nouveaux changements comme des opportunités supplémentaires !</description></item><item><title>Équipe créative "OISEAUX GRATUITS"</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/free-birds/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/free-birds/</guid><description>Équipe créative "FREE birds" La mystérieuse ancienne Trèves attire des gens talentueux, les lie et les unit. C'est vrai, des personnes auparavant inconnues - ont pu devenir une seule équipe incroyable. Musique, danse, chant, compétences créatives - tout est en abondance Grâce à l'union, nous parvenons à initier les Européens à la culture et au folklore ukrainiens.
Anna Stetska chanteur
Liza Kondratenko musicien, chanteur
Margarita Nagorna chanteur
Angelina Dotsenko chanteur</description></item><item><title>Espace artistique / art</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/art/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/art/</guid><description> Nous créons des expositions, des accessoires historiques. Nous créons et par la créativité - nous transmettons nos valeurs et nos sentiments.</description></item><item><title>Faire des bougies de tranchée</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/candels/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/candels/</guid><description> En nous associant à la communauté allemande et aux organisations caritatives allemandes, nous avons commencé à fabriquer des bougies de tranchée. Les bougies tranchées sont plus efficaces que les bougies ordinaires car elles brûlent plus longtemps et donnent plus de chaleur.</description></item><item><title>Livres ukrainiens</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/books/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/books/</guid><description> Le livre ukrainien est le cœur du peuple. Le projet a été développé dans le cadre du programme de bourses "NUMO. Le programme de bourses "Bibliothèques et archives pour les réfugiés d'Ukraine", financé par le commissaire du gouvernement fédéral à la culture et aux médias sur la base d'une résolution du Bundestag allemand. Livres ici</description></item><item><title>Projets pédagogiques</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/educational-projects/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/educational-projects/</guid><description> Les enseignants, même loin de chez eux, cultivent la langue ukrainienne et transmettent des connaissances aux jeunes enfants. Le projet pédagogique "Tournesol" est une vraie trouvaille pour chaque écolier!</description></item><item><title>Que faisons-nous d'autre ?</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/whatelse/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/whatelse/</guid><description> Que faisons-nous d'autre ? Nous essayons de combiner toutes les directions afin que tous ceux qui sont obligés de quitter la maison en se sentant aussi confortable et protégé que possible. La guerre continue - mais nous devons continuer à rêver, planifier et développer ! Organisation de rassemblements et d&amp;#39;actions Master classes, séminaires Sections sport et danse Organisation d&amp;#39;excursions et de balades Restauration et foires Développement du journalisme</description></item><item><title>Restauration/ Foires alimentaires/ Foires</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/catering/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/fr/projects/catering/</guid><description>Nous transmettons toute la saveur ukrainienne à travers la créativité et la cuisine nationale traditionnelle Goûtez aux spécialités ukrainiennes : de la célèbre soupe de betterave (bortsch) aux boulettes farcies (vareninki) en passant par les délicieuses boissons (uzvar) et détendez-vous avec la musique ukrainienne. Nous vous présentons des souvenirs faits à la main d'Ukraine.
Cordialement, l'équipe "Ukrainer in Trier".
Avec le soutien de : City-Initiative Trier e.V., ProIntegration e.V., Verein Hoffnung.</description></item></channel></rss>