<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Unsere Projekte on Ukrainer in Trier</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/</link><description>Recent content in Unsere Projekte on Ukrainer in Trier</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bildungsprojekte</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/educational-projects/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/educational-projects/</guid><description> Lehrer, auch weit weg von zu Hause, pflegen die ukrainische Sprache und vermitteln Wissen an kleine Kinder. Das Bildungsprojekt "Sonnenblume" ist ein echter Geheimtipp für jedes Schulkind!</description></item><item><title>Catering/ Foodcourts/ Messen</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/catering/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/catering/</guid><description>Wir vermitteln den gesamten ukrainischen Geschmack durch Kreativität und traditionelle nationale Speisen Kosten Sie ukrainische Spezialitäten: von der berühmten Rote-Bete-Suppe (Bortsch) über gefüllte Teigtaschen (Wareninki) bis zu leckeren Getränken (Uzwar) und entspannen Sie sich mit ukrainischer Musik. Wir präsentieren Ihnen Hand made Souvenirs aus der Ukraine. Mit freundlichen Grüßen, das Team von "Ukrainer in Trier".
Mit der Unterstützung von: City-Initiative Trier e.V., ProIntegration e.V., Verein Hoffnung.
MENÜ Mit Liebe gekocht Ukrainischer Borschtsch 300 ml</description></item><item><title>Grabkerzen herstellen</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/candels/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/candels/</guid><description> Durch den Zusammenschluss mit der deutschen Gemeinde und deutschen Wohltätigkeitsorganisationen begannen wir mit der Herstellung von Grabenkerzen. Trenchkerzen sind effizienter als gewöhnliche Kerzen, da sie länger brennen und mehr Wärme abgeben.</description></item><item><title>Hilfe in Trier</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/trier-help/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/trier-help/</guid><description> Jeder Ukrainer hat die Möglichkeit, sich um Hilfe an uns zu wenden und wird sie sicher erhalten. Wir laden Sie ein, die psychologische Selbsthilfegruppe zu besuchen, die von der Psychologin und Trainerin Hanna Plyusnina geleitet wird.</description></item><item><title>Kreativteam "FREE VÖGEL"</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/free-birds/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/free-birds/</guid><description>Kreativteam "FREE BIRDS" Das geheimnisvolle antike Trier zieht Talente an, bindet und eint sie. Das ist richtig, bisher unbekannte Leute - konnten ein einziges unglaubliches Team werden. Musik, Tanz, Gesang, kreative Fähigkeiten – alles ist im Überfluss vorhanden Dank der Vereinigung schaffen wir es, die Europäer mit der ukrainischen Kultur und Folklore vertraut zu machen.
Anna Stetska sänger
Liza Kondratenko sänger, musiker
Margarita Nagorna sänger
Angelina Dotsenko sänger
Sofia Deriguz bandurista, sänger</description></item><item><title>Kunstraum / Kunst</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/art/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/art/</guid><description> Wir erstellen Ausstellungen, historische Requisiten. Wir schaffen und durch Kreativität - wir vermitteln unsere Werte und Gefühle.</description></item><item><title>Psychologische Hilfe</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/psych-help/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/psych-help/</guid><description>Ein Mensch sollte Trauer, Schmerz und Verzweiflung nicht allein erleben. Manchmal ist es für andere genauso schwer. Und es scheint, dass es niemanden gibt, mit dem Sie Ihre Sorgen und Ängste teilen können. Weil es für alle schlecht ist. Weil ich Angst habe, mich zu langweilen. Viele verschiedene &amp;quot;Weil&amp;quot;.
Aber eine Person braucht eine Person, die dem Sturm der Emotionen widerstehen kann, schwierig und unangenehm.
Und so jemand kann Psychologe werden.</description></item><item><title>Ukrainische Bücher</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/books/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/books/</guid><description> = Das ukrainische Buch ist das Herz des Volkes. Das Projekt wurde im Rahmen des Stipendienprogramms „NUMO. Das Stipendienprogramm „Bibliotheken und Archive für Flüchtlinge aus der Ukraine“, finanziert von der Beauftragten der Bundesregierung für Kultur und Massenmedien aufgrund eines Beschlusses des Deutschen Bundestages, entwickelt. Bücher hier</description></item><item><title>Ukrainisches Kulturzentrum</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/cultural/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/cultural/</guid><description>Ukrainisches Kulturzentrum Gemeinsam erschaffen wir eine neue Geschichte und retten die alte! + Schule Kinder sollten Zugang zum gleichen Leben haben wie ihre Altersgenossen in der Ukraine. Viele von ihnen werden nach Hause zurückkehren - deshalb ist es unsere Aufgabe, die minimale "Wissenslücke" zu schließen. Und die Schule ist eine großartige Gelegenheit für Kinder, miteinander zu kommunizieren. + Course, seminars Use new changes as additional opportunities! Learn German, try yourself in a new profession - master new skills.</description></item><item><title>WAS TUN WIR NOCH?</title><link>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/whatelse/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.ukrainer-in-trier.com/de/projects/whatelse/</guid><description> WAS TUN WIR NOCH? Wir versuchen, alle Richtungen zu kombinieren, damit sich alle, die gezwungen sind, das Haus zu verlassen, so wohl und geschützt wie möglich fühlen. Der Krieg geht weiter - aber wir müssen weiter träumen, planen und entwickeln! Organisation von Rallyes und Werbeaktionen Meister Klasse, Seminare Sport- und Tanzabteilungen Organisation von Ausflügen und Spaziergänge Gastronomie u Messen Entwicklung des Journalismus</description></item></channel></rss>